Ze stuurde haar jank, en we gingen aan boord, en zij kwam uit Cincinnati; en toen vonden ze dat we alleen maar wilden om vier of vijf mijl te gaan, ze werden krankzinnig en gaven ons een scheldpartij, en zei dat ze ons niet zouden landen.
